大家平時會點𥄫靚女

之前係旺角有個靚女著緊身褲，個patpat勁大勁翹，行路嗰陣dun下dun下好正
之後我跟住佢尾望咗陣
諗落都幾癡漢

就咁望
利申 毒撚

直𥄫大波妹個心口
但9成都唔靚女

等緊嗰張圖

人地feel到你視線望翻過黎對視嗰下咪好尷

行過去目及佢裙底

都係由上而下，下而上 重複n次

之前睇腳post張圖

照眼定定咁望

利申：絲 都係好鐘意昅女

唔會尷尬架喎

新之城門口有大波妺

patpat吸引啲

係隔離撥風work唔work

lam下脷+眨單眼flirt下佢
佢唔報警就當你贏

呢個傾斜角度好考腰力

通常我會直接過佢揭起裙底去目及
順便打下卡

同好

女人嘅視點通常只係1點
除非好有警覺性，
否則好易𥄫

巴打果然夠毒 啲女俾你flirt哂啦

怒啤佢

唔覺既